[香城online重要戰略]be water 的真正意義,衝衝仔/半衝衝仔/和理非請睇

呢個月keep 住online
發現好多人都以為 be water 係等如對方一打到黎散/退
真係覺得咁既人唔該開一盤水，然後一野打落盤水度睇下水會變成點
水係會四方八面向施力方向彈過去
如果對方一打你就退，sorry 你只係一舊磚

以下係be water 實用篇:

好似今晚咁，去到10點左其實我方人數仍然有好多人，但往往比30-40 (或更少) 既防暴就拖住左我地幾千人

當時好似情況係咁(只憑記憶非準確):

當時大部分人都係上環到中環中間，德輔道中永樂街新紀元廣場文咸東街之間

當啲怪一推進，大家都冇曬方向，向唔同方法走散..

其實只要我方10倍於對方，對方就唔敢貿貿然推進，即係10個防暴怪只需大約100人就可以拖住佢地

Be water should be 大家一齊走去班怪既其他方位甚至後方去施加壓力

理想示意圖:

點向班怪施壓？一衝上前佢地就放技，我好驚死喎
而家唔係叫你地衝上去同佢地打
Be water my friend
係安全距離下遠攻或者叫囂已經有對對方壓力，幫到其他防線好多
佢一放技你就走同救火，救完火再上返安全距離

講到呢度，亦都好想提下安全距離
呢幾日係咁見到有班full gear既人企係前線，然後班防暴怪行前50米，自己就1212咁後退500米甚至更遠
見住你地真心嬲，唔係要你地死守同佢地打，但出得黎可唔可以大膽啲？

你地實跑得快過班full gear 拎長盾既防暴怪架！(唔計速龍)

對住防暴怪基本上你只要留150-200 米，佢實追唔到你

要守/玩，就留返呢個安全距離，咁樣先可以掩護到其他人

另外真心唔明白點解到今時今日仲有人叫唔好扔野

遠攻係我地唯一既有效還擊手段(詳細情況去睇返幾年前旺角既片啦)，近戰真心係裝備同心態上同對方未係對等

如果要頂住對方推進，一定要遠攻/魔攻，set 防線係冇撚用架
發現大家有鋪癮，就係好鐘意set 所謂既防線
大家唔知係咪玩得AOE 太多，以為set 起左個防線就會自動攻擊啲怪

防線係阻住佢前進，佢地要過防線就要拆/跨過去，呢個就係我地要發動攻勢既時機

Set 完防線又唔守，set 黎有咩用？
淨係set 又唔守，幾分鐘就俾人折曬啦，有咩大作用呢？

我知道面對住full gear 既怪一定會有恐懼，但你地都已經on左line 啦，懇請大家拎出你哋嘅勇氣，行前多兩步/走慢兩步，對戰局會有決定性嘅影響

亦都經常有人叫”走啦，留係呢度冇作用啦/留返條命第日再出過黎”

我哋一日喺仲留條街度，就對呢個政府構成多1秒嘅壓力
我哋出嚟就係為咗比呢個政府壓力！直到佢哋聆聽我哋嘅訴求！爭取到我地要既野！

請大家記住，我地而家係搞革命！唔係簡單既示威

革命會流血會受傷，但係要爭取到自由，為咗我哋嘅屋企，呢個係必經階段！

光復香港，時代革命

Push

啱呀

推

係咪長文冇人睇

推到所有人都睇到

推阿好重要

推阿

今日再推

Pish